一路周國腎首地下街，一路睇啲數字郁～

沒有找到出口出去也好，終點一世也未到～

鐘點一世也未到

牛軍肅清 我狙擊跟對賭

疲勞時早報做被鋪
如果肚餓了 草餅當飯

途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目繼續會是 這對男女
數個月來 搜索不到

呢段好撚寫實

手拖篋還未磨蝕前 總可一齊滯留十年

一定係聽自彈自唱嗰個版本
原版都冇咁好聽

熊來時 不要亂接刀

識野

最終幕自彈自唱，
遍地也裂開 地球像紅海～

愛別要放開～別理會天空塌下來

止蝕之後：終於知一去不返 這個道理 想再牽手也沒權䇿

挖苦你的少年 在倒後鏡片段裡一閃
然後銀紙蒸發一縷煙 被發現經已大殮